一個人去台北落夜店玩會唔會好悶?

我係巴 想去台北玩下 不過平時係香港冇落過club 但想去台北玩順便試下 一丁友落會唔會好悶

人地圍威喂

除非你好靚仔

我星期五晚都係台北喎

會唔會唔比你入

/s